Title: 株式会社ペダルが、利用者への情報や認証コード提供にEZSMSを導入
Date: 2014-12-26 11:00
Author: Aiko Yokoyama
Tags: ezsms, smsのapi配信, 認証, 株式会社ペダル
Slug: pedal-ezsms-usecase

[株式会社ペダル](http://www.pedal.co.jp/)（本社：神奈川県川崎市）は、株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）の運営する[SMS（ショートメッセージ）配信サービス「EZSMS」](http://www.ezsms.biz/ja)を導入しました。 

以下は株式会社ペダル様の導入事例です。

> ・利用者への利用料金の通知または情報提供。  
> ・手続きに利用する認証コードのお知らせ。  

【株式会社ペダルについて】

![ペダルロゴ]({filename}/images/client-logos/pedal-logo.png)

住所：神奈川県川崎市川崎区南渡田町1番1号 京浜ビル  
設立：2009年1月  
URL：[http://www.pedal.co.jp/](http://www.pedal.co.jp/)

【株式会社Xoxzoについて】

![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)
